讀大學咁耐 有無啲咩建築係你特別鐘意/憎

好撚憎中大舊gine 成棟野令我感覺好唔舒服

志華出邊嘅水池 完全唔特別但好鐘意

poly-z core
遠到仆街

咪臭係 我係正門落車 行過去要成10分鐘 仲要屈經急步

CU YIA

沙宣道
好撚遠

Ricci Hall
好撚核突

仲要好遠，喺個山上面

好鍾意cu ait building

入唔撚到

港大u hall 幾正

鍾意/憎 YIA 幾正 算新

HKU KNOWLES BUILDING

沙宣道蒙民偉樓

好多蚊

樹大成間中學咁

想講中大果堆建築真係好核突 全部都唔同style
Poly就算係細 個campus都靚都有特色呀

ac hall

港大黃克競樓
啲燈又陰暗
又多鬼故
仲要成撚日都喺haking wong上堂
冇fd一齊真係唔敢去

鐘意YIA

呢個真

失控左20年。

90年代之前，由山頂到山腳，風格統一
之後每棟新樓都唔同風格

經常冇野做都去坐
蚊反而唔多覺
耶撚就好多 想休息下都唔得